有無巴絲有玩mod既minecraft

之前玩緊個工業ser
但已經死左

有無巴絲有介紹

ftb

本身都係 但搵唔到順既ser

asia基本上冇人開

早一個月仲有 點知人愈來愈多主機頂唔到3個大後期玩家load各自屋企

通常都要租ser
但要大家夾錢就... 真係要傾囉
不如依到開個谷

要睇有幾多巴絲岩同識搞
我唔識

我一向唔係搞手，但會願意參與如果遇到好既community

可以留TG 傾下
想玩番

見到有個台灣ser聖誕前會開空島（好似係）